香港再無法治可言，呼籲外資撤資

而家咩法治都無㗎啦，
香港太危險，已經無人可以阻止到，
唯有外國撤資，
無乜資金流入，經濟面臨危機，
先會有人岀手阻止，
睇習大大佢都寧願比人屌都要降匯率就知。

香港人特別係藍絲，同班扮中立既公司，
全部都係睇錢做人，
盡量不買外國貨，
等佢地做唔到生意，
令佢地覺得香港無生意價值，
離開香港，當經濟發展有問題，
商家同政府先會做野。

話比政府聽，一日唔制裁黑警，
一日唔買外國貨，我要香港經濟同法治一齊玩完。

難係難d，但嚴格黎講呢個應該係最有用，
睇機場就知，黑警封左機會入口，
只比搭飛機既人入，生意損失慘重，
全部減價都無人買就知，
d 商店想散都散唔到貨，
因為買野個班多數係香港人，
其他旅客又點會買 d 平時係自己國家買到既野，
仲要山長水遠運返去，又唔係特別平，
所以機場d鋪應該都唔會再留係機場。

各自爬山，加油

漏左仲有將港紙變做美金